林生 由你呢個表情開始 我已經買你贏啦

笑撚到我

：望撚住我阿

：好嬲好嬲阿！

成個安德尊咁既樣

對面個個咪李錦聯

林作雖然成日亂鳩咁抽人水 水人買保險
但比起終賠生個種目中無人既態度
後者仲撚仆街

！

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

希望佢兩個繼續派花生

似偽毒坤

咪撚幫條撚屌賣廣告啦，拉

林作竟然仲高啲

同時關注左好多日
但比一日我關注下其他野

不如話比面個個矮左啲

家底咁厚養到咁撚樣

拎哂去食女

屌，個畫面出左黎

PR Spin走47手足

林作打手 拉

靠老母同消毒死人贏？

消費